(文宣) 大大力貼係宿舍出面

我地要班警嫂，警仔警女記得佢老豆老母做過啲咩
我地要佢每晚都發惡夢

有無簡單d嘅圖，比小朋友睇

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

我得呢到呢堆
但好似唔夠老少咸宜

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

有無啲有美感，似海報，當街招咁貼

如果有朋友係黑警嘅親人唔好即刻杯葛佢 要用朋友身份令佢覺得羞恥
我俾你老豆打呀
你老豆當我曱甴呀
如果有男女神巴絲打知隻兵仔係黑警家人個效果仲勁